AverageRevenuePerOrder = DIVIDE([Total Sales], [Total Orders])

AvgRevenuePerSeller = DIVIDE([Total Sales], [TotalActiveSellers], 0)

ResponseRate = DIVIDE(
    COUNT(feedback_dataset[feedback_answer_date]),
    COUNT(feedback_dataset[feedback_form_sent_date]),
    0
)


ResponseTimeDays = DATEDIFF(feedback_dataset[feedback_form_sent_date], feedback_dataset[feedback_answer_date], DAY)

AverageDeliveryTime = AVERAGE(order_dataset[DeliveryTime])

AverageOrderProcessingTime = AVERAGE(order_dataset[OrderProcessingTime])

AverageShippingDays = AVERAGE([ShippingDays])

DeliveredOrders = CALCULATE(COUNTROWS(order_dataset), order_dataset[order_status] = "delivered")

DeliveryDelay = DATEDIFF(order_dataset[estimated_delivery_date], order_dataset[delivered_date], DAY)

DeliveryDuration = DATEDIFF(order_dataset[order_date], order_dataset[delivered_date], DAY)

DeliveryTime = DATEDIFF(order_dataset[pickup_date], order_dataset[delivered_date], DAY)

FulfillmentRate = DIVIDE([DeliveredOrders], [Total Orders], 0)

LateDeliveryCount = COUNTROWS(FILTER(order_dataset, order_dataset[DeliveryDelay] > 0))


OnTimeDeliveryRate = 
DIVIDE(
  COUNTROWS(
    FILTER(order_dataset, order_dataset[delivered_date] <= order_dataset[estimated_delivery_date])
  ),
  COUNTROWS(order_dataset)
) * 100


OrderProcessingTime = DATEDIFF(order_dataset[order_date], order_dataset[pickup_date], DAY)

ShippingDays = DATEDIFF([order_date], [delivered_date], DAY)

Total Orders = DISTINCTCOUNT(Order_item_dataset[order_id])

Average Order Value = [Total Sales] / [Total Orders]


RevenuePerSeller = SUM(payment_dataset[payment_value])

TopSellerRevenue = MAXX(ALL(seller_dataset[seller_id]), [RevenuePerSeller])

Total Sales = SUM(Payment_dataset[payment_value])

TotalActiveSellers = COUNTROWS(DISTINCT(seller_dataset[seller_id]))

Total Customers = DISTINCTCOUNT(user_dataset[user_name])